【文宣策略】哎下「警黑勾結追究到底」、「警黑可恥」

1) 對內：聚焦

2) 對外：控制媒體輿論

警黑勾結 追究到底

推